同時有兩個男仔表白 唔識揀

揀性能力好嗰個

A呀屌你老母
咪撚煩呀

2個都唔揀，你值得更好

Ivy League 都家底普通？

總結 樓主是G

follow your heart

又毒又內向會表白?

結婚搵a, 偷食搵b

應該普普通通
我嗰間大學學費貴d，排名同佢差唔多

做雞適合你

A 結婚離婚呃完移民身家 搵真命天子

揀b
收a做兵

三個男人就咪撚分 圍個圈咪算囉

為咗唔好令其中一個唔開心,不如兩個都唔好揀

男仔B平時好慳 揸好平嘅車
我嗰㗎貴好多

A果個外國passport接唔接受同性婚姻？

A老公
B SP

兩個都食左先 食完就有決定

睇完你自貼
大家先識幫你揀

g!

揀你老母臭西

a

A 4000尺想問係咪村屋
定中西區

鐘意邊個咪邊個

收哂兩隻做兵先再繼續搵

兩舊屎

咁A啦 但食左先 一陣未食就簡發覺得幾cm 咁就無謂啦

BBBBBBBBBBBBBBB

我香港所有親戚嘅屋企加埋都冇4000尺

雞

唔係話唔信你 有冇證明先

B家底點普通法

屌你老母你咪又係睇上A張passport臭雞

啲糞青係咁
Sis飛咗佢哋啲留言算啦

揀揀揀你配撚得起咩

唔好害人啦 嗰兩個男仔都值得更好

真 又blocked 一件你呢d臭雞

咁咪自己移民

人大咗就係會咁現實 我都認
不過如果你比呢個情況連登仔揀
我估至少90％都會揀A咁樣嘅另一半 over B

呢個真 條臭雞比人玩到臭死撚開啦

邊個條jer大d啊

樓主係處就A, 唔係就B

唔好講到個個都好似你咁現實

恭喜你有第三同你表示就係我
我無錢無樣有條30cm既蟲仔

揀就我揀
屌就你比人屌
你老味啦

C連登仔

硬係覺得有陣假膠味

Choose me

到依家都未講自己性別

俾B中出，叫A埋單
搞撚掂啦死臭雞

2個難圍圈 加多2個好

認真答

第一個你係愛佢本passport，根本唔係鐘意個人。同佢一齊害撚左佢，到時你就真係臭雞

第二個聽落條件幾好，但既然你考慮到第一個本passport，你都係講求利益。你配唔起佢

總結：
你配唔起佢地兩個，麻煩收皮咪害人

兩個都好吸引
但從字裡行間唔覺得樓主真心鍾意呢兩位男士

同人拍到拖=移到民有啲諗多左
拍左拖都可能會分手的

G

四千呎南區獨立屋定新界啲村屋

The best is yet to come

揀肯幫你含個個

有冇示意圖

真絲

唔洗找

叫佢地兩個自己傾掂數先

B啦

要移民咪再申請技術移民

咁洗撚人幫你移民
你咁把炮自己都移到啦
仲洗乜R

幫你推一下 希望佢兩個見到之後知道你點諗佢地
如果係真既話

大J果個

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

老公A
男朋友B
連登仔 做sp

咁大個人叫連登仔幫你揀男朋友 食屎啦 知你多仔溝啦

中

揀性事夾同易相處嗰個

繼續吹

男人老狗搞個gay都咁撚麻煩話唔識簡
而家啲後生真係呢...

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC女

C 我

緊係揀有feel 無feel既你點頂幾十年

放過佢地啦

拍拖？
你實後悔
女人拍拖除咗要睇男朋友面色
仲要睇佢屋企人面色
有排你受

你個名形容佢

本身自己都中產就自己移民啦屌

唔好搞9人 okay?

屌人地同你求婚再講啦，表白咋，過幾日屌完咪搵過件

揀C

祝你呢世無人要

老老實實 有兩個人表白即係之前你同時釣住兩個

如果有一個你好鍾意既 根本就唔會咁樣漁翁撒網

林作中晒A同B

PM我 (C)

利申: 月薪40萬 揸靚車 有樓揸手

連登仔眼中的臭雞

邊個條j大d?

我都有外國passport, 同我一齊得唔得

任何情況都接受唔到毒撚

除非我愛佢就另計

做雞關條件撚事？
中產同名校就唔做得雞？
你而家揀完，人哋頂到你咁拜金先算啦
你有權揀人，人哋遲下都有權唔揀你

如果係中產就自己移民啦

樓豬咁肯定揀咗男仔A 佢之後一定會娶你？

咁又係
雞為咗錢同人上床,射完就兩清,都只不過係出賣肉體
你為咗錢同人結婚過人世,直頭係出賣人格
話你係雞真係侮辱咗啲性工作者

錯！兩隻都兵。
繼續收

B想唔想移民先？如果佢想咪同佢一齊，一齊努力。好過成世對住個冇feel嘅

為內向毒撚爭返一票先

自己中產就憑自己實力移民啦 洗乜揀

無feel 點上床
你傻啊
梗係b

同a結婚再同b做愛

Why not Both

揀A
呃完佢啲錢再溝B

4000 呎o係外國唔算大
兩層獨立屋五間房、二至三個廁所差唔多
睇區域
山卡啦唔近大城市既話，值五六十萬倒算多
學區好/城市裡面就百鬆 d 萬，有錢區兩百上下
Beverly hills 一間屋 4000 呎算係細屋 tim

唔鐘意點揀呀⋯⋯即你你比個無感情既人屌，你都無所謂咁你喜歡啦，同埋移民遲下bno分分鐘都得，洗咩專登揀個有passport?

外國passport 冇以前咁矜貴
而家個個都可以去英國

你講到自己學歷咁好
出嚟做幾年野自己都去到英國啦
邊度需要貪A本外國passport

正，拖曬兩件

揀A結婚
B就做情人

拉

開口埋口都係講錢
你雞嚟架咋

樓主你雞黎炸，比錢就屌得呀！

講到自己咁撚勁就憑自己本事移民啦屌你老母
樓主守寡算啦根本就唔係真心鍾意其中一個
兩個男嘅都大好前途你唔好害人呀

why not both?
一齊3P大家都爽